請堅持獨立思考

今次運動一開始成功之處就係無大台
指揮對指揮根本唔會有勝算
對方係通訊保密性/即時性, 裝備, 訓練上都有絕對優勢
唯一係佢地要等order 個位令到佢地有遲滯, 民眾先有機會偷到雞
民眾最大優勢係流動性
但可能大家都已經累, 慢慢又好似有個傾向想依賴人, 一bundle 左就無左流動性

尋晚好多人都有疑問點解要去旺角, 但係唔出聲,一味就跟住人群
去到後期有一群人係度空轉, 又唔知自己做緊咩, 剩係等人郁先郁
事後又有好多人怪前線"帶"左佢地過去, 又話有前線做錯決定害左一班人
係唔係應該放棄等人發號司令, 將模式變為每個人都各自不斷評估形勢再自行判斷呢?
兵貴神速, 等得黎形勢都變晒啦
細心諗清楚每個行動有咩意義, 自己覺得認同就去, 咩人號召根本無意思.
就算錯, 都係自己責任
特別係黎到呢個階段, 唔知點解好多以前出名既人又出翻黎做好多號召
佢地出唔出名, 根本唔應該係考慮因素
另外,佢地出名, 唔代表佢地正確或者聰明
請大家用自己智慧去判斷行動合唔合理

除此之外,
當警方慢慢開始覺得俾各界譴責其實都無咩大不了, 甚至好多團體開始唔會俾反應既時候, 示威者既形勢係愈來愈惡劣
要留意一樣野, 當事情發生得頻密, 中立民眾就會開始慢慢無感或者已經traumatized
佔路如是, 濫用暴力如是, 佢地唔會分邊一邊佢地會包容多D
不妨留意下, 無參與活動既大眾係唔係竟然開始"唔想理"過份武力?
民眾同示威者之間既連繫其實慢慢已經開始變弱

最後, 好多人覺得, 咩都未做到翻屋企, 好唔甘心
但都請諗下, 唔翻屋企所做到既野, 有咩意義, 諗得通即管做
諗唔通即係連自己都說服唔到, 好大可能係鳩做
個運動已經向前行左一百步, 唔諗清楚既情況下亂行, 係可能會倒退架
所以唔係一味諗住有行動就係一定好架...
大家加油